全 球 最 靚 仔 數 學 教 授 Pietro 抵 港 派 心

來自意大利、28歲世界級型仔博士Pietro Boselli，憑住1.85米身高、42吋強勁胸肌、冧盡各地女士，Ig有近200萬追蹤用戶，成為網紅名人，更贏得「全球最靚仔數學教授」美譽。

Pietro噚日就喺倫敦飛到香港，準備喺後日出席一間餐廳開幕活動。噚日下晝5點幾，身穿黃tee爛牛嘅Pietro，孭住背囊喺閘口步出，公關公司就安排咗兩位大隻外籍保安接機護送，現場有近30名粉絲接機。

自拍來者不拒
雖然搭咗十幾個鐘飛機，Pietro仍然精神飽滿，見到粉絲笑容滿面，大會就送咗一紮鮮花畀佢。現場有兩名女粉絲要求selfie，佢都來者不拒，其中一人仲主動攬住影相，佢都冇拒絕。之後，Pietro就由外籍保安帶領，登上七人車離開。

喺倫敦UCL機械工程學系讀書嘅Pietro，修讀完博士課程後，14年返母校教數學，仲因為學生唔捨得走堂，締造咗100%出席率佳績。Pietro又係著名模特兒，6歲時畀Giorgio Armani發掘，又攞過歐洲健美模特兒冠軍，之後做埋阿Sir，成為「全球最靚仔數學教授」。佢喺Ig不時都會貼性感騷肌嘅廣告作品，短短唔夠三年，因「網紅」已狂升到近200萬追蹤用戶。

Pietro做暖男，噚日落機即雙手擺出心心甫士送粉絲。

兩名女粉絲突破防線，近距離同Pietro影合照。

Pietro攞過歐洲健美模特兒冠軍，不時喺網上騷肌。

好醜怪

嘩好變態呀啲港女

慘

普通啦
又唔係好靚仔

快點強姦我

岩岩睇tvb 覺得佢好撚型

但蘋果呢幅相 做乜9 影到人地咁撚7

我睇開波有d球員都靚仔過佢

不過可能佢智慧高所以班女加多d分比佢啦

好酸

人地有內涵

現場有近30名粉絲接機？ on9

再靚仔都係捱唔過蘋果照妖鏡

小心地滑💦💦💦

都仲好型喎

粉絲張相有隻西裝手突入左
唔知點解覺得好好笑

唔係話一定要跑得快過隻馬先可以講馬，但係連登仔話人醜之前照下樣先啦

人地點柒都柒唔過呢d自卑既連登仔 你地只係咁既樣咋

港女

都係果句
如果人地係靚女，跟住有兩條仔衝出黎影相又攬又剩
唉男女平等得啖笑

好正呀 又有學識

成張cert都嚇死人...
UCL grad
First hon
工程師
PhD
Math field prof
1.85m
42寸胸肌
6舊腹肌
靚仔

屌你條友係美國隊長真人版

靚仔又讀呢d毒撚科嘅真係萬中無一
仲要phd 佢當年d同學一定酸撚死

其實外國毒撚先讀商科

冇自知之明真係好可憐

難怪港女愛洋腸既

依家班連登仔講任何野我都諗起呢幅圖，即刻無感，純粹覺得佢地好可憐

算靚仔咩認真..

定係佢講緊D港女行為好醜怪???

連登仔日日女仔全部都係雞
但如果係呢個教授講出黎，我會服

你咪又係要上黎睇呢班人d 9up
同情咩畜生，大家都係自己人

認真問 佢地真係連登仔食完m記影相？

食蕉黎
間食蕉公司好多黑人

屙督尿照下自己個樣先
可能有新睇法

上面啲人衝出黎柒

話你地啲女人醜仲要去拎自拍呀

做乜9

公平咩

絲打黎架

其實問下佢靚唔靚仔, 同我個樣要有關係?
點解咁多年黎都仲係咁低質

乜又係你呀POLLY
算啦, D低質會諗到既野只有 "講馬要跑得快過隻馬 否則收嗲啦HEHE"

絲打眼角好高
你心目中邊啲叫靚仔

以前毒撚圍威喂 依家變babycondom

你去一轉外地遊 就算無佢咁既身型同學歷, 有佢咁上下樣既一啲都唔難
不過算啦 我咁撚柒, 都無資格評佢靚唔靚仔
呢到成地水, 濕撚哂, 我出返去先

我都係get 到港女行為醜怪喎

我話啲女仔行為..

巴打心水清

D女比你溝晒啦 仲想點啫

有冇visa呀？ 冇又可以報入境呀

好似係lecturer 唔係professor?

黑工

靚唔靚好主觀嘅，有人like洋腸，有人like泡菜，又有人好似上面位絲打咁洋腸泡菜都唔like，like臘腸

鬼佬嚟講普通中上樣咋喎
未叫好撚靚仔
但一定屌打大部分之上亞洲人

有冇拎工作簽證？

奶呀奶呀奶

屌，人生贏家

係咪gay㗎

港女真係好樣衰

好 baby face同個身形唔係好夾

實晚晚屌閪

公平咩...
你玩撚哂啦
爆機啦 幾時突入二周目唔好再蝦我呢啲垃圾啦好嘛

拎咩簽證黎呀? 入境處會唔會又出動...?!

係咪我睇錯?有啲角度似廢托喎

努力既成果

第一張係影到佢有少少on9
但咁都叫唔靚仔真係唔知點先算靚

Gay架好似

有無工作證？

正想問，有無working visa

班猶差出動未

乜料呀你

佢真係好屈

屌你老味 佢張list真係似足d少女漫畫天才完美男主角咁

蘋果影得差姐

張柏芝表示認同

我地眼中的豬扒通常都被鬼佬當係上品

邊到係professor阿
wiki 話佢係 maths teacher
佢拎philosophy phd 唔係數學phd
報紙亂尻咁報

真心定假腸

點解佢個樣膠膠地

佢件衫係大家樂黎

咁係大家樂請佢嚟嘛

有無拎visa?

酸撚到

好想要

身材真係操得好健碩

但樣就好老土

真人差硬照一節